不合作運動，坐地鐵唔好拍咭

西鐵單野港鐵有任。
大家係日常生活中，做多一步
宜家係内戰，唔係講笑
不同區應組織自己自衛隊
唔好以為好似平時返工行街，
個d日子已過

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標